const data = [
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Italië',
      answer: 'Rome',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Qatar',
      answer: 'Doha',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Frankrijk',
      answer: 'Parijs',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Duitsland',
      answer: 'Berlijn',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Spanje',
      answer: 'Madrid',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Japan',
      answer: 'Tokio',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Australië',
      answer: 'Canberra',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Canada',
      answer: 'Ottawa',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Brazilië',
      answer: 'Brasilia',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Egypte',
      answer: 'Caïro',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Noorwegen',
      answer: 'Oslo',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Zweden',
      answer: 'Stockholm',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van China',
      answer: 'Peking',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Mexico',
      answer: 'Mexico-Stad',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Zuid-Afrika',
      answer: 'Pretoria',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Turkije',
      answer: 'Ankara',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Nieuw-Zeeland',
      answer: 'Wellington',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Rusland',
      answer: 'Moskou',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Griekenland',
      answer: 'Athene',
    },
    {
      question: 'Wat is de hoofdstad van Portugal',
      answer: 'Lissabon',
    },
  ];

  export default data